貓貓眼框泛紅 可以點算？

之前貓貓已經睇過醫生，食咗兩個星期藥，完成了療程，因為而家兩個月大多啲，打算星期六帶佢打針，但發現呢兩日眼睛又有少少問題尋日有黃綠色眼屎，但數量唔多，見到之後即刻都用返以前醫生比嘅消炎藥膏，之後眼睛就狀況好咗😭但係情況反覆，一到夜晚六點後就會紅，精神食嘢冇問題😭下圖係系貓貓狀況，以及用緊嘅藥膏。想問吓有冇人曾經都試過咁

試下食lysine? 我貓都會咁

應該係皰疹病毒 我隻貓都有不過改善左好多
如果獸醫開普通感冒藥其實治標不治本 一轉環境/壓力就好易再爆
食lysine可以減低個病毒量 但要長期先有用
最緊要係照顧好佢正餐嘅營養同心理建康

同埋
病緊唔好打針

Cat flu ?
帶佢驗血睇醫生
可能個腎有問題

啲糧太咸
唔好餵超市買到嘅糧
要餵主食罐
要揀天然嘅牌子
Royal hill 都唔好

知道知道 已經改咗打針日期 有冇話正餐需要啲咩特別嘅營養唔知你貓貓食開邊隻糧呢？因為我隻貓唔肯淨係食乾糧 而家係乾糧濕糧一齊食

其實食少味精成份天然啲嘅食物就好夠
我貓貓每日一餐乾糧兩餐濕糧 乾糧食Solid Gold幼貓糧 濕糧食thrive/canagan/applaws
旺喵星球都幾好 不過多數要台灣訂過尼

我隻貓都係，四個月接返黎眼框都紅紅地，打完針會更明顯。醫生話有可能貓嘅父母有貓瘟病毒，帶到少少落佢身上，係隱性。佢都比咗你果枝眼gel我，搽完係無咁紅，有d好紅嘅微絲血管都無咗，不過過左一排依家又有dd紅